其實d靚妹做咩著咁多黑絲？

完全展現唔到黑絲既成熟感
好似細路女扮大人

樓主完全展現唔到孝心

屌你老母
做野喇

返工都掛住玩，好過份

樓主呢排做咩事咁想出位

想討論下D不良社會風氣